想入行做地產，應該學咩拳術？

好想入行做地產，唔知學抬拳道好定國術好？
定係過澳門學打MMA穩陣？

地產代理疑爭客 大角嘴街頭大激戰

地產霸拳

不爭氣地笑左

諗起曾蔭拳

港漫

Requirement 巴西柔道 黑帶

席席bird極

達

秒左

仆你個街，係地鐵忍唔住笑左出聲

哈咩哈咩哈

波u極

拳霸產地產霸拳

正皮for 秒殺

霸拳與他們的地產

依個都好高質
此post必hit

地產霸拳霸地產